有冇人係唔鍾意返工?

工時長人工又低
真心想辭職返屋企長訓

憎朝早起身

不如問邊個鐘意返工啦

邊有人鍾意返工

贏咗比個官你做

咪就係

諗起 邊一個發明了返工

你問下有無鍾意人食屎？

你個咩垃圾標題黎
應該改成“有冇人係鍾意返工?”

PIN我

有人鐘意返工？

警甴

OT多

如果行4日工作制,每日返6個鐘.我覺得咁返工冇問題,依家冇人鍾意返工主要係因為工時長.
所有工唔係五日就係返六日,其實就同賣身冇分別,事實上商家當你哋啲無產階級祗不過係資本主義制度底下嘅一個齒輪而冇當你哋係人,但偏偏好多人明明不甘於現狀但又要為資本家護航,自甘為奴.

睇咗3次仲以為我睇錯字，問咩廢話？？？

華人DNA係咁
奴性重

好同意
如果一星期返4日工放3日假咁樣真係生活平衡好多
依家好多工都真係返5日半或6日最多都係長短周
5日工係有但都好少
咁樣真係搞到生活無哂自由私人時間

而家咪係咁

返shift表示爽到爆
8日dayoff+4日np
返2~3日又放假
成個人勁精神
放假就行山游水行街打機睇書覺外文賭波賭馬炒股

me

very hate返工

返工=集中營

只係多左十個鐘放風俾你free

反咩

跟車

我而家就想退休不過無錢

一致意見 無負評

你有冇見過靈通天地線訪問一個鍾意返工既人？
先生先生 請問你係幾時發現自己鍾意返工架？

垃圾

職業無分貴賤 請尊重 謝謝

咁一星期大約返幾多個鐘

我

5,6年前讀緊書覺得如果每個月有1萬就唔洗返工
依家已經有，但都係照返工…
非工作收入唔可靠
就算個個月有，都可能一夜間俾市場殺到一頸血

做咗

唉
巴打你就好

大把啦中國香港人，一個二個都奴隸

我老細好似好中意

這就是奴性

唔返工既平日又冇街去，留系屋企打機又打到好悶-_-" 返下風流工我ok既

但有自由嘅感覺

大把港豬如果中六合彩幾億都會照返工
唔好高估港豬智力

宣佈朝早返九點係反人類

想返自己鐘意嘅工，
照顧黑熊、大貓，
最近台灣先有

香港人大把為資本家護航啦

650蚊日返8.5個鐘 pt 都覺得好辛苦

唔係話份工 主要話你個人

毒撚唔返工好易屈到病

?

邏輯問題
點解會喺香港問邊個唔鍾意返工？
香港人喎！

Home office 先正常

我愛返工
唔返工人生無意義
公司永遠是最好的

其實4日都覺得多 但如果有呢個工作制起碼好好多

我舊老細年尾銷假請咗假會照返工

阿媽係咪女人

same here

絲打已辭職?

如果唔洗返工又有錢就好

所以宜家準備緊創業
自己做老闆

平時無野做無世藝

最高工時影都冇

屌 係咪同一個老細

連登仔：一億港元咁少，邊夠退休

係咪覺得做老細唔使返工？

辛苦十年換廿年自由

做得老細級多數都鍾意返

正 人工如何？

鐘意返工又鐘意放工，係唔鐘意中間段開工。

嘩你想行共產呀？

邊有人中意返工 返5-6日 工時又長

首先我反共,我認同社會主義,但我覺得資本主義制度可以繼續存在,但就一定要進行修正,修正到一個地步係可以畀無產階級可以安居樂業咁生活,而唔係好似依家香港咁樣嘅資本主義.

不如你搵個鍾意返工嘅比我睇

返工爽，做奴隸好開心

返工無咁悶同d時間易過d
日日準時收工

你一修正，資源再分配等等，咁咪變左社會主義，而社會主義就係走向共產主義既一個循序漸進既過程

如果無產階級係資本主義底下人人都可以安居樂業，衣食無憂，咁仲邊會有人會咁努力生產，仲邊會有人願意幫人打工呢 資本主義提倡就係資源係私人擁有，亦係香港其中一個核心價值，有左私有權，人先有動力生產去獲得更多資本造成而家所擁有既民主自由。 試諗下若然修正左佢，你係老細既話，今日間公司係你擁有，突然間聽日政府話你公司剝削工人，為左要俾工人應有既福利，你公司股份唔再屬於你，係所有工人/社會共同擁有，而工人要有返一定既福利，你做老細你仲係唔係呢個遊戲到玩？ 呢個就係中共所謂既有中國特色的社會主義

一齊討論下